# Конвертер валют

## Описание
В этом задании вам необходимо создать простой конвертер валют. Приложение должно позволять пользователю конвертировать сумму из одной валюты в другую.

Валюты:
- Российский рубль
- Турецкая лира
- Доллар США
- Евро

## Интерфейс
1. Выпадающие списки (комбо-боксы) для выбора валют:

    - Выбор валюты, из которой осуществляется конвертация (select, id="from_currency").
    - Выбор валюты, в которую осуществляется конвертация (select, id="to_currency").

2. Поле ввода для суммы:
   - Пользователь вводит сумму, которую хочет конвертировать. Поле ввода должно принимать только положительные числа с плавающей точкой, максимум до двух знаков после запятой (input id="amount").

3. Кнопка для выполнения конвертации:
   - При нажатии на кнопку, происходит конвертация валюты, и результат отображается на экране.

4. Блок для отображения результата:

- После конвертации сумма отображается в этом блоке (div, id=result)

## JavaScript функции

1. Функция конвертации (convert):

   - Эта функция принимает в качестве аргументов две валюты в виде международного трехбуквенного кода и сумму. Возвращает сконвертированное значение.
2. Функция обработчик кнопки (convertCurrency):

   - Эта функция вызывается при нажатии кнопки конвертации. Она собирает данные из интерфейса, вызывает функцию convert для конвертации и отображает результат на экране.

## Запуск тестов

Для запуска тестов откройте файл SpecRunner.html в вашем браузере. Тесты автоматически проверят корректность реализации вашего конвертера. Никакие дополнительные действия для запуска тестов не требуются.